求6 月至今自殺人數，有冇統計數字？

有冇人入哂excel？

之前政府回覆過議員同去年自殺人數比較，有冇得1 月再做比較？

早排見到有開post

【香港自殺報道資料庫】

本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

// 統計分析從來只會反映整體的客觀事實，並不會成為任何論述的助燃劑。除了實質證據能告訴我們事實真相，其他數字都只能作為一般參考。 //

2019年：
自殺率：
開放數據：